印軍已攻佔藏南揮軍拉薩

收到消息支軍坦克飛機一撻火就自爆
導彈全部失靈
印軍已收服藏南
明早揮軍拉薩
後日攻佔北京
支那呢次仲唔爆
可以學定印度話都得啦

source

郭民貴有可靠消息

范冰冰條片呢？

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍，勇士後門入帝宮

估唔到勇士係印度

白頭翁原來係指包頭印度佬

source?

起底就知鳩up

似袁公啵，身帶弓，白頭翁，喺遠東（美國）

打得飛機多，唔係好事

一人弓=夷

係國際大局，袁算老幾
依家講緊大戰爭

[red]樓主係五毛中嘅 傳奇唔明你用意[red]

五毛
又發佈假消息

仲唔BAN

fake news 拉

紅色大字都唔撚識用

只要信就係fact

著名五毛出沒注意
拉
不推文

咁都5毛
你老母比狗屌呀

有起底好事
下次用埋不推文更好

拉

大家一齊report呢個fake news post

樓主係賤種黎架，唔使同佢認真

咁陳彥林比黑警殺都係fake news 啦
又無証據都係靠up

收皮啦五毛

無記錯發仔講完呢句下一秒就俾人打柒左

駁唔到？
你老母比狗屌

推左落山姐

舉報你

拉

收到消息

明明用咗不推文點解唔work

而家拉返幾次

你咁吹法，仲衰過大公報

如果印度攻陷左藏南 無可能會無人報出黎

你不如話白頭翁係拜登

東邊攻入宮門

派左 花木蘭 出黎未 ？

遠東係撚美國

fake news
拉